[慎入] 我想知我頭頂係咪有毛囊炎?

頭頂...

冇突出來

叫完雞？

似牛皮癬喎
身體有無其他位置有?

冇

冇 得頭頂有 其實都好多年 間唔中都會發下炎咁

頭瘡

疣

睇醫生啦